Title: Dntel - Aimlessness
Date: 2012-07-31 13:21
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: djkoze, dntel, music, postalservice
Slug: dntel-aimlessness

![artworks-000024164640-5q0qzi-original]({static}/images/artworks-000024164640-5q0qzi-original.jpg)

Heute gelesen das Dntel bald nach Nürnberg kommt. Mal wieder nach ihm
gegoogelt und gemerkt das es völlig an mir vorbei ging das er ein neues
Album rausgebracht hat. Und das ganze auf dem deutschen Label von DJ
Koze "Pampa Records". Schande über mich. Ich habe es nicht mitbekommen.
Und ich muss ehrlich zugeben das ich ihn auch erst seit den großartigen
Postal Service Projekt kenne. Ich werde heute mal in sein neues Album
reinhören und mir versuchen eine Karte für das Konzert zu organisieren.
Ich hoffe es gibt noch welche...

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Fplaylists%2F2048133&amp;show_artwork=true"></iframe>

